今朝喺柴灣飲茶，撚到個廢老冇嘢好講

廢老

我

:而家呢代淨係識出嚟投訴呢樣投訴嗰樣， 少少唔滿意政府就咁多嘢搞，唔捱得，冇撚用

:阿叔你以前好巴閉嘅咩?

: 當年我大陸游水落嚟遊咗三日三夜，一日打三份工，仲要同英國佬打，靚仔你打個工未呀？

: 我直接打共產黨喎

之後個廢老就收咗皮，feel到附近推點心嘅阿姐用好仰慕嘅眼神望住我

咁涯得中共游水落黎把撚咩

共產黨好偉大㗎

同阿叔講,下次諗住游去邊?台灣?你而家咁撚老夠唔夠體力呀
3日3夜,吹得就吹

吹得下 肯定大陸游過對面河搭船

阿叔當年應該係徒手撕開日本仔嗰種level

共產黨咁撚好 新中國咁撚好 唔死番上去養老？
當初遊水落黎托柒
咁唔挨得？
屌你老母咩阿叔 你漢奸黎？
國家小小動亂就走佬
宜家先認屎認屁自己中國人
襯地淋啦你仆街
完

游去台灣解放啦

人地有連儂隧道
柴灣有連儂橋

今朝經過條橋見到個光頭阿嬸掉撚曬啲嘢

Creative writing

點解啲廢老咁鐘意話自己游3日3夜黎香港？係咪夾埋9up?

利申：屋企有一隻吹足廿幾年。

以訛傳訛

飲茶一個咁講，其他喺茶樓聽到，咪當自己嘅英勇事蹟囉

係香港打共產黨都同人講
上北京打呀嘛柒頭

「我直接打共產黨喎」呢句我想畀10個like

係連登講咁響口
出街講啦柒頭

有聽過有啲真係游，不過大概係深圳嗰邊游過黎
同埋有部份時間係借飄浮物休息
呢啲三日三夜，計埋陸上時間就得